之前吹風話大鱷衝擊聯繫匯率，依家仲夠唔夠膽出手？

危害國家安全，凍結資產

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber